(第二屆自爆) 一人一張自己用緊嘅銀包

好專一

老婆送既

新買

邊間二手店

Lm等睇班純情絲打唔小心影埋啲手指呀腳呀上黎

我由卡套轉銀包

我係巴打嚟，你0定1？

男人老狗叫Jenny 死去泰國做人妖啦

我撚緊樓上，你咁認真做乜

連登名姐

咁都有得笑